其實開個平台有系統咁整理失踪手足資料有冇得諗？

之前有巴絲講過好多時資料唔齊、冇更新，如果開個平台，唔使喺tg、fb度發放消息會唔會好啲？

利申IT白痴，多人投稿或聯合編輯嘅Google excel係咪最方便？中大有個失物平台都係用Google excel運行，我覺得咁會易啲整合

整個App, 開左數據庫放？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

類似黃店藍店個app係咪好複雜

agreee

Push